去年元朗9.21傷人案兩男受傷 50歲女子今被捕 警方重申 無論調查需要多少時間 只要證據足夠會竭力追查到底

警方拘捕一名50歲女子，懷疑她在去年9月在元朗示威期間，襲擊政見不同的人，涉嫌傷人被捕。

警方指，事發在去年9月21日深夜，被捕女子在大馬路近康樂路一帶與2名男子發生爭執，其間，她與20多名涉案人士先後襲擊2名男子，多次用拳頭和硬物，打向事主背部和頭部，導致對方身體多處嚴重受傷送院。商業罪案調查科總督察陳國偉指出，在翻查閉路電視後，今早在葵涌拘捕涉案女子，而被捕女子目前是案中唯一被捕人士。

警方又指，去年9月21日至22日凌晨，在元朗發生多宗違法行為，案件交由商業罪案調查科跟進調查。由於涉案人多達20多人，警方需檢視在場閉路電視及網上片段，調查需時。警方重申，無論案件歷時至今多久，調查需要多少時間，只要證據足夠，警方仍會竭力追查到底。

屯門公園衛生關注組去年9月21日再度發起「光復屯門公園」遊行。大批示威者在入夜後轉到元朗，先在商場唱歌，及後在多處堵路縱火，防暴警進駐大馬路驅散拘捕多人。至深夜時份，示威者在街頭涉對數名持不同政見挑釁者「私了」，將對方打至頭破血流。

SOURCE: 頭條

咁7.21拉左幾多個?

拉左關家榮未？

咁林卓廷被擊呢

林卓廷去年6月被撐警人士襲擊 警方通知：終止調查

樂富打人藍絲拉到未

撞到個女仔斷腳個個dc 9呢

原來連環拳嗰個阿叔都冇俾人拉
我記得係冇戴口罩

警甴：為咗打擊反我国政權意見人士，同黑社會合作，係自古以來慣常做法，係合情合理合法

721西瓜佬

原告變被告

嗰兩個鄉黑揸酒樽打人先

50萬袋袋平安

死dc 9